popo掟汽油彈

若要人不知

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

推

[突發]撐狗學生寫左封信比人民日報

借推

P仔推唔郁，有冇巴打幫我

下，唔通義士扔彈又係我地自作多情?

推撚爆佢

tui

不能只有我看到

有冇原link?

真相大白

堆

跟進

影撚哂

留名跟進

仲以為班義士進化到玩火魔法
原來又係班黑警

求原片

癲呀
仲有咁藉口

（推）香港政府最想見到嘅四個字唔係天下太平，而係......

有啲sad唔係自己手足做

琴日？

想射催淚彈個時做xover老屈？
但早洩？

有冇原片？

推下

原來所有汽油彈都係警察丟

[警黑勾結]4張圖證明啲狗根本同黑社會一撚樣

推上twitter pls

see you in reddit

睇到曬
原來執法者專掉氣油彈

Push

真係好柒

push

唔好講 ：
文宣組做嘢/同我煲大佢

試着說 ：
我已經po咗上Twitter/Reddit 你又po咗未？

原來係咁

hk police participate in riot

推佢老母

推到記者朋友見到

推
記者

有無原片

水落石出

721 811

推去記者會

唔好再推

0:44 唔係狗掟

嘩

勁，助攻能手，原來係狗！蕉蕉蕉

下

push
記者問題

真定假呀，係都幾誇喎

條片睇得出係左下飛出去其實
義士掟咪掟囉
而家無野要驚
火魔法救左人

up

笑左

原來大陸網民無估錯 警民大龍鳳

角度問題

推呀 推到佢仆街呀

握

斷正

推上新聞！

唔好推
report俾連仔 del post

推呀，有冇source?

幫手一推

Pish

燒唔到自己友嘅話
黑警扔都唔割呀

They lead

大力推

Twitter 見

721 811

推呀屌

推啊

射唔中=鬼
射中=到時再算

diu....手足冇食飯? 冇力

推爆佢

推到班黑警仆街

Hk Popo is the real rioters throwing incendiary bombs to the crowd

推呀

831

推你老母

推到比依家記者知

推爆佢呀
俾全世界人知

PISH

放上teddit and Twitter

push
好衰啊啲poopoo

全部都係黑警扮出嚟

屌你班傻鳩真係以為冇人睇到亂咁來

推

91機場

唔好推住 如果你睇真d 又好似係由手足果邊去架bo~~

真相
咪撚衝出黎柒,周圍貼呀

完美示範

炒車

Push la diu

快啲俾而家記者問

對敵人仁慈=對自己殘忍

想用催淚彈做cover?

嘩屌你老母、推到記者即刻問

fc左先

快入twitter 戰線gp

炒車喎

有無原片？推比記者

一定推撚爆！

2019啦D人仲咁低B
幾百支鏡影住當人ON9

暴徒不嬲都係有牌爛仔

推推

真相大白記者朋友

真相呀

關公奧義：「解決核彈的方法，就是製造更多核彈」

拆唔掂 無人會理你個核彈

有圖有片有真相

一定要原片

大家知唔知今人個地好滑

Fced

白痴仔

唔好咁低B

有無原link

日期: 2019．9．1．13:00

[9．1機場] 文宣集合

GoogleDrive: 91機場文宣資源 (手足有新貨話我知，會Upload上去)

#黑警還眼 #612 #721 #811 #823
#推到有多啲英文文宣#
----------------------------------------------

推到記者會問

又話角度問題

有巴打放咗LINK
角度問題
唔係啲狗掟的

警察個邊掟出黎都仲有假？
除非你話狗個邊有25囉
我無野講

唔好推啊

咪撚推
廢事比人外國人以為
我地都玩假新聞

有請江Sir

係假
追post啦屌

好明顯角度問題啦

屌你老母死黑警

你地無份咩

又柒

屌鳩你

唔好推
個post炒左車

官式答案～角度問題

唔好再推 今次真係角度問題

請推到國際見到！

原片有冇

有無前兩秒嘅片？

似角度問題

黑警死全家

推你

根據連登投訴科，所有暴力都極有可能係喬裝既警察所做。
根據大會消息 已經多次呼籲示威者絕對不能做出任何犯法行為

至於點解會有激進嘅示威行為
大家要將問題留返4:00P.M警察記者會
我哋連登投訴科暫時冇相關資訊

無片

假架屌唔好撚推啦

推！

不安

應該唔係狗丟

推 煲爆佢pls

rlly？？？

From tg

邊個係真正暴徒一目了然，英勇克制係勇武前線先啱

太高估義士

追post啦

721
811
cover me

又嫁禍比示威者

0:45
唔好推 唔係popo掟

呢d片如果係twitter瘋傳 之後比5毛踢爆既話 好影響示威者形象

死popo dllm

推啊！！

警員係電光火石之間 自然反應咁用手將暴徒發射嘅汽油炮推開

正視聽

[緊急]快啲快手入嚟send email

炒撚哂車啦屌
咪撚再推

Reddit Twitter 已post

DKLM

push 爆 popo
erer sir 點er 好

屌你 咪撚再推啊 睇留言啦 今次真係角度問題啊

炒車呀

唔好再推喇

幫下popo上Twitter 熱門先

推 暴徒黑警

狗察揼汽油彈然後屈落示威者， 再出水砲車鎮壓。
劇本一早寫好咗
黑警死全家

Oic

可唔可以搵次唔炒車？

唔好再推呀
炒車呀
睇吓留言FC咗先

洗乜五毛,張圖cut到咁短,稍為理性少少既人都會諗下係咪真啦
成班友諗都唔諗就想柒出國際

推！！

#247
真係示威者掟
個個只識推推推

快啲send去家庭、親友group 洗板

會唔會炒車?

真係笑撚到仆街

炒車呀
唔好亂send
有咩都睇吓留言FC咗先

pish

pish la

係全部炒晒車

#76
唔好再推

0:44 唔係狗掟

根本一般前線要帶diy完成品去到遊行，機會同難度係非常之高，琴日仲要一黎就咁多粒，唔係班仆街黑警自已掉就真係無人信

天橋有段係勇士做

炒車了

黑警要扔都行過去扮示威者啦

推到記者問

幫推

大大聲咁，炒撚晒車啦柒頭

有冇圓link

求全片

好撚肉酸啊香港警察

好撚爆WO

其實可唔可以掉遠啲
我係popo都唔驚

廢老：警察都係黃屍嘅人要求黨派解放軍

炒車呀
快啲delete佢!

相信魔法師啦

屌 成班唔睇留言淨係識推推推 炒曬車喇屌你老母

班狗啲汽油彈仲爆得勁過火魔法師點搞

喺連登推冇用架
各位幫手一齊推俾記者ok？

好心啦
又要掟又比人影到
柒左d囉

暴徒

係掟過去撞盾再反彈落地

好撚on9

炒車呀 勿推

咪再推
已證實炒車

0:44

Popo有勇有謀🥳

任全世界同我推撚爆佢

咪撚推文啦
成班炒哂車都唔知

0:44

扮演示威者嘅警察唔記得個對面先至定汽油彈，大撚鑊！
又斷正

我已經po咗上Twitter/Reddit 你又po咗未？

咁多位popo，Twitter見

仆街啦暗黑文宣

推推推

hi 爸打, 加油

推post果時可唔可以暫時share埋呢個google drive 出去, 唔一定要share我個post:

現有文宣集合 (Google Drive)

[9．1機場] 文宣集合

快啲delete!
炒車呀
亂post係俾對家彈藥
下次FC咗先

呢個必定要推上國際！

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第36日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

推爆佢，popo好撚仆街

0:52

今次冇走雞啦

炒左車啦，
連仔幫手del啦

人哋會揾原片睇架
而仲twitter擺晒出嚟
外國記者一就知假啦
咁咪覺得示烕者亂屈人
俾對家彈藥

假嫁 唔好再傳啦

炒車啊

炒哂車啦

1:13 係咪由防線後方掟出嚟

麼擦力唔該

一定要推上國際，要求各國宣佈香港警賊為恐怖分子

但係黑衫係唔係真係示威者定狗呢就真係唔知

popo: 有暴徒混入警隊

過期催淚彈係有自燃風險

有料

其實D雞尾酒掟落地有咩用
D狗又未衝過黎 又唔係夠力掟過去

圖文並茂點解釋呀

仲唔捉到你

停啦

今次仲唔斷正！！！睇民賤聯點兜！

留意右下角果位起身手足
我估2次都係佢
只能讚佢好手力

不嬲所有暴行都係狗做

t

屌你老尾你班垃圾黑警專係老屈

你們才是真真正正既暴徒

呢個今日記者有無問？

你知唔知咩叫懷疑

角度問題你夠膽100%肯定係示威者屈人咩
仲有黑衫都可以係狗扮

Popo話：「拍攝角度問題」

著住制服都犯法，點信你扮示威者會唔做犯法嘢呀

晒氣，粒彈後螢幕下面拋出黎。。。。
case closed

唔好做假新聞

唔撚割

樓主收皮

又係D左膠叫人唔好推！ DLLM ! 推爆𠈄！ 但係我係P牌

收到，唔該！

你睇吓片先
可以點懷疑

好撚低質
做咩要做臭義士個朵

又一粒核彈

明知炒車照推既ac 好多都P 牌又或者1年都冇出過po
呢D block得

又假野

根本所有野都係popo自編自導自演

推

佢老母

0:44 唔係狗掟

不推文

原片

0:44 唔係狗掟

-----From會員油黎油去-----

Show Blocked User - 呃鬼食豆腐
Show Blocked User - 一蚊雞棺材
Show Blocked User - 王炎姬

dun push

612試過掟錯水樽
今次掟錯汽油彈

講個笑話-警犬

0:44
炒左車 唔好再推

講個秘密畀你聽，催淚彈射出嚟要火藥

仆街，又屈義士

但英國Channel4News條片又點解釋？

咁撚on9

影撚到晒無得拗架
有晒證據仲煲佢只會俾人標籤我地老屈

smoke + molotov

《導火新聞線》：新聞要夠Juicy又夠爆

唔好推

哇核彈呀 快廣傳

假㗎

0:44 炒車勿推

咪就係角度問題炒車囉
兩條片同一粒彈嚟

唔理呀, 柒左都照推, 藍絲同POPO都係咁架啦

要搞去facebook搞
你覺得有幾多藍絲上連登

推到有fact check

1:30

兄弟爬山呀

Reddit Twitter 都del左
各位唔好推了

警 做的

請樓主快d report自己del post
應該係假

已report

假嘢？話知你 FCed 照推

Fake news. Don't push
Fake news. Don't push
Fake news. Don't push

唔好再推啦
炒車啦

而家又唔係話要割，問題係呢單fake news 黎

FC 左唔係 popo 掉，大家唔好跟車啦。

點解香港班人成日玩核彈

唔好推啦

記者會有冇問？

721
811

Fake news

OK無問題

You are Fake News
麻煩畀返credits勇武手足

阿蛇又點解釋呀？

炒車呀。

好彩未po

上左

炒車就咪撚再推啦

炒車 唔推

Fake news dun share

都估到係班黑警做
屌你老母 次次都話有汽油彈，但係仲未見燒死班狗

角度問題，唔好再推

炒車呀咪再推

推比民間記者會

炒撚晒車
唔好再推

廣傳緊

u tube

guardian
bbc 都有片

stop喇屌，炒車啊，推乜鳩呀

邊個做
快D自首 認左佢